有邊度近市區既村屋好住

黎緊會轉去觀塘/ 甚至港島東返工
同屋企人考慮買村屋,
請問有邊D村屋近呢頭又方便?

1) 會渣車返工 (TESLA可以喺屋企充電),所以會搵有埋免費車位既村屋
2) 唔好太偏僻,因為屋企有年長父母及老婆仔女, 想佢地出入都方便

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

西貢

諗過葵芳下葵涌村嗰啲 但係真係好舊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屯門藍地嗰頭

南邊圍

想出入方便
但係要買行樓梯既村屋
平台又危險

mei fu

元朗國果啲就不了啦

青衣

村屋不了

石澳有近海村屋都平